十八區良心罷市商家清單

要save 低資料
用來回饋良心商家

大家幫手push

清單會不定期響度update
巴絲請一齊 fact check

推

巴打
我同幾個朋友而家整合緊良心商戶大全
目標係整大個database然後進一步發展成「良心商店經濟圈」
請問有無興趣幫手整商店list？目前有1600間店
可以tg我